今晚黃到發光 石門 explorer Halloween "POPO ling" party

食過依間野，高汁， 今晚仲有黃絲halloween party!!!

Explorer Fushion Restaurant

沙田安群街3號
2665 6781

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

會唔會俾人掃場

hahaha真Popo party?

感覺石門好似好多野食 仲要係黃嘅

18區黃藍食店Bot